開盤： 港共特區教育局會係首次國家憲法日前定後停課

教育局向中小學發通告，首次為12月4日「國家憲法日」學校舉行的推廣活動，提供相關資料和活動建議。

通告建議學校，當日升掛國旗、區旗及奏唱國歌時，教職員及學生要遵守相關禮儀。另外，就《憲法》和《基本法》舉行全方位學習活動，於早會或周會又或在班主任課，講解《憲法》和《基本法》的重點。這些重點包括作為中國人，認識和尊重《憲法》是理所當然；《憲法》是作為國家的根本法，具有最高的法律地位和權威，《憲法》是《基本法》的立法依據和效力來源；學生加強對「一國兩制」概念的了解，可提升國情認識，更有利長大後積極參與國家的建設等。

開盤：

正評：港共特區教育局會以政治刷鞋奶共為先決定係首次國家憲法日12月4日之後先中小學停課(即12月5日或以後中小學先停課) 10賠1

負評： 港共特區教育局會以下一代健康為先決定係首次國家憲法日12月4日或之前中小學停課(即12月4日或之前中小學就停課) 1賠9

好想知香討， 師奶王國班港豬藍絲賤閪點回應

分分鐘支持唔停課唔洗煩到佢地出去勾佬俾人瘋狂中出

買定離手

研究一星期

下星期一先停

點都要頂埋個憲法日

好正路

WTF, Why Not WFH?

留名待鞭

買2蚊之後
補多1毫之前
Thx

之前幾廿單都停課，今次過百單唔停課除咗呢個原因無其他解釋

咩玩法

Risk management

第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、遊行、示威的自由。

10賠1

我買10蚊贏左俾1蚊我

鞭！

燈到

係

所以我只係開盤

封盤未？

唔知膠van司機仲喺唔喺度